{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485436?place[place_type]=GID&place[gid]=2485436&place[latitude]=37.7046423385&place[longitude]=126.2856845984&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 석모도올포유펜션B동"
    },
    "text": "このペンションは昼も夜も美しい場所として知られています。 しかし、人数追加には費用が発生し、個人火器の持ち込みは禁止されています。 また、人数追加の関連規定に違反すると、払い戻しなしで退室措置となります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ピックアップサービスをご希望の場合、1チーム当たり1回につき5,000ウォンの費用が必要で、現場決済が可能です。 バーベキューをしたい場合は、2人基準で15,000ウォンであり、追加で1人を追加する場合は5,000ウォンを追加で払わなければなりません。 バーベキューの場所は屋外と屋内の両方に用意されており、炭火をおこす時間は21:00までです。 幼児基準は12ヶ月以上から追加料金が発生し、現場での決済が可能です。 インターネットは無料でWi-Fiを利用でき、ペットの入室及び同伴はできません。 付帯施設としては屋外プールがあり、夏季に運営され、利用時間は入室からです。 駐車場は無料ですが、状況によっては利用できない場合があります。 宿泊時間は入室が15:00で、退室が11:00です。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生し、増員が必要な場合にはペンション管理人と相談してください。 増員があるかどうかに関係なく、追加料金が発生します。 ペット同伴可能な場所を除き、ペットは入室できません。 付帯施設やイベントは現地の状況によって変動可能であり、予約管理には若干の誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。キッチン、客室、禁煙区域、プール、バーベキュー場、駐車場での送迎サービスを提供しています。 海水浴場が近くに位置あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ピックアップサービスをご希望の場合、1チーム当たり1回につき5,000ウォンの費用が必要です。現場での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、料金や場所について教えてください。",
            "answer": "バーベキューを希望する場合、2人基準で15,000ウォンがかかります。追加で1人を追加する場合は5,000ウォンを追加で支払う必要があります。バーベキューの場所は屋外と屋内の両方に用意されており、炭火をおこす時間は21:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金について教えてください。",
            "answer": "幼児基準は12ヶ月以上から追加料金が発生し、現場での決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室や同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室及び同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外プールがあり、夏季に運営されます。利用時間は入室からです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料ですが、状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能な場所はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴可能な場所はありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にいないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "どの施設やイベントは予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合がありますので、予約管理には若干の誤差が生じる可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 529,
        "QA": 480
    }
}